今晚法國/克羅地亞贏 會然佩雷斯主席都會認做大家做契哥

報名區
我是契哥1號

支持

Ho ball

肉酸契弟

唔要低汁契弟

尊重少少
肉酸同契弟要分開叫

肉酸仔

樓主食完台妹笠水

我做佢契哥

我認做佢契妹

樓主25

lm

佢個菊花=女人性器官

.

@會然佩雷斯主席（契弟）